有冇人去日本book左airbnb

如題
依家airbnb好似分分鐘比人舉報

上年去大阪住咗兩間bnb
一間京都塌塌米 又大又靚超正
一間正正常常夠住 設備都幾齊全 有埋洗衣機好爽

唔知佢啲床鋪洗唔洗

如果咁講法 酒店都係

book完先知係犯法
有巴打話間屋擺埋leaflet，叫你唔好同鄰居眼神交流，又要等冇人先搭lift上樓
我6月頭去東京，book咗間涉谷附近嘅airbnb
420蚊晚，間屋都夠大，揀咗superhost，host係日本人
唔驚得咁多，同價錢嘅酒店單人房細到勉強開到喼

唔會理啦

我都係book左airbnb，依家好驚出發前佢同我取消左，到時book酒店就貴到仆街，洗靚個菊花都得